發夢去犬居跳口水舞

入U咁耐做得最多就係口水舞
但最多人唔明嘅就係點解玩玩下遊戲跳口水舞
由成吉思汗到超人主題曲，由狂歡到小弟最愛嘅holiday
大家都應該好熟
雖說各soc各有自己一套，但萬變不離其宗，只要有一個帶，就會有人跟。
大媽舞都唔趕，屯門賣淫唱歌跳舞大媽都要受保護，憑乜趕成班大學生跳口水舞
9月2全城O Day

推！